屌，叫老習坐係立法會咪得囉，攪咁撚多野做乜七？

個REFACE 世界級
=========================================
簽名檔

[戇鳩警報器: 黃世澤 | martin oei | 交加街38號 ] 警世 黃世澤係令大家用唔到BNO移民既始作俑者